有冇人同我一樣好想同電梯做愛

每朝上上落落...佢好盡責

電梯咁盡責你仲要懲罰佢

幾十粒lin慢慢玩